【搖擺四州】燒山 : 憑我對法律嘅粗淺知識 , 無論如何都係違憲嘅 !

14:40

永垂不朽嘅燒生又講笑話

屌

gg

愛侵力點算

燒山收聲得唔得
唔好衝出黎燈啦屌

又燈

燒山收下你把臭口得唔得

第一張冇睇過

燒山成日衰在太有自信

粗淺認知就收嗲啦

玩完,如果文鬥唔得,咁就轉武鬥

共和黨開駛左 （法理核彈）考起上神台的聯邦大法官

一開打燒山就會預告紅州打贏,理據例如：有德州牛仔之類

燒山 : 憑我對法律嘅粗淺知識 , 無論如何都係合憲嘅 !

人又點鬥得過神 molamola

毒啞佢

祝中共長做長有啦

本來侵好有勝算, 點知燒山...

叫佢收爹啦，講少句會死咩

收嗲啦屌你老母

唔出聲會死?

真係覺得佢好撚煩

蕭定一係時候出嚟要毒死你老竇

Diu佢媽叉 燒死你的山

今日會知 今次燈唔燈

師兄,請問最快幾時會知?

忽然覺得大法官真係會唔敢判違憲 , 迫侵侵玩戒嚴

仆街，唔好出聲啦

清一色負評 呢個post咩事

屌你老母，收聲啦

屌.....咁撚關鍵既位可唔可以靜少少

日日追住燈廢侵,燒山好撚小氣

咁樣一講，真係好大機會內戰。

屌你老母知識咁粗淺啊就唔好亂咁出嚟講廢話啦

收皮啦大佬

出少句聲會死？

屌那些連法律戰都被燒山燈死埋地球會否滅亡

屌你老母呀蕭生
燈撚完未呀仆街

16 色都認得你呀

佢分柝只有一個角度

法院直頭唔受理

燈左